ming仔個youtube都俾支那人攻陷左

屌你老味有人留言叫佢講貿易戰，有人話支那入wto冇遵守承諾
跟住就一堆支那人沖入黎話人手指拗出唔拗入、支那唔俾外資入係因為外資唔夠技術、支那冇偷野、支那國技術仲好、美帝以前都係偷人野等等等等

支那人俾幢圍牆圍撚住係岩既，唔撚圍住就成班生蕃咁。唔講呢條片，其他有關政治既片都會見到支那人響度。證明呢班人已經無可救藥，所謂支那夢只係史上最大型小農DNA人集體打飛機事件。所有大中華膠都應該收一收皮

節錄：

上深圳飲杯喜茶

我響youtube禁下禁下好奇睇睇d留言
嘩！有個成127個reply既留言既
然後不出所料又係支那種

ming仔好低質咩
有咩高質香港youtuber推介?

波仔

龍心

思覺老師

認真少少好冇

條友一早奶共叫你返大陸旅行啦，人地有加拿大籍唔通真係同你班港燦同生共死咩，拍下旅行片尻up下就有錢收，用youtuber個名又可以食好野，竟然仲有人當佢係高質channel真係得啖笑

你睇片喳嘛
睇comment咩
同支那人講野跟本對牛彈琴

Ming仔一早係政協啦，佢幾年前係明報周刊講

奶共ming都睇？時間多都唔係咁浪費呀

我就係唔睇片，亂禁d comment睇睇

所以不嬲都話支共唯一德政就係道牆

我都係睇comment多過睇片
就算唱歌片都係一講到大陸就一班生蕃衝出黎

連ming仔都係？嗰個唔係eminleo咩

eminleo先係政協

做下fact check先講野啦

坤狗

笑波子個channel有冇支那狗

發覺似樣d ge youtuber都有錢底

兒登仔係咪唔撚記得加藉ming前排先講深圳有咩好玩 叫你地迎接下大灣區既榮耀
上面得幾位巴打記得條友本身咩底
仲話反支共基地 笑撚死人咩

支那狗係人類文明既敵人

由佢奶共果刻棄左

誤會嚟?以我認知好多加拿大人都好愛中國

俾班生蕃網絡自由又會喺度護主
好撚煩

拍過一條大陸片遊深圳咁大把就奶共
好心就有啲容人氣量
你同啲支那種 港人港地班on9廢老有咩分別？ 非黑即白

利申： 非fans 只係以事論事

支那人係需要管嘅

支那狗

Alfred Chan都唔係啦

係臭罌出臭草

我要更正，佢哋仲臭過臭草

JFFT唯一清泉

好像都幾有錢喎

Ming仔加拿大人

過多廿年00後10後上深圳珠海好似依家香港人去日本台灣咁 喜茶海底撈香港分店多過m記
唔使等到2047都變香港市
畀人文化入浸緊都唔知 蠢撚過隻豬

係囉, 岳華愛到去咗搵毛主席

講左幾多次
Ming仔係加拿大人
佢每次旅行都用加拿大護照

洗同五毛認真

Ming仔個樣都好似大陸人，佢對眼

其實共產黨做得最岩就係起防火牆隔住班生番

容人到成個香港變大陸二線城市你都冇問題

文化入侵都冇問題

成個烏克蘭有眼你睇

重講容人之量真係笑撚死人

佢都唔覺自己係香港人架啦
去旅行佢都話自己係加拿大人 唔撚想認做港豬
佢嚟香港搵錢架咋 奶共有錢嘅話緊係奶埋一份

下~人地加拿大人黎WO

上得熱門影片，就會多咗啲平時冇睇咗開嘅人舂入去，包括廢老同五毛

大陸愚民係咁上下架啦

咁你咁撚醒有咩偉倫阻止到人地文化入侵呀
連個侵字都錯 好醒wo
你咪又係返工放工 講到同其他人好大分別咁
連登就係最多你依啲垃圾 唔面對現實

其實果班支那仔時間成本係咪好低,見佢地成日好多時間同人嘈埋D無謂野,嘈贏咗又無獎,無論上網定打機都成日見咁既情況

一條片就奶共 咁隻垃圾屎個啲係咩呀
你都on 撚9
比一百萬你拍條片介紹大陸你咪又狗沖
咪撚係到扮高尚垃圾 從來香港都係一個認錢唔認人既地方
係呀最好即刻封殺佢 你一個人又做到咩呀
比佢奶共既人大有人在
立法會入面就有一堆禽獸 你咁正義仲唔去做野

條友算啦，呢啲講完無乜後果，你見佢對香港政治完全避而不談就知幾驚比人杯，無飯開

手指拗出唔拗入係正確架，所以咪要撚下班賤種支那

唔出奇
最可悲係啲撚樣好似自己講嘅係真理，抵佢地去到邊都俾人笑佢戇鳩

駁我啦懵撚們 成班小學雞隔著個MON未出過黎社會做野?
用事實黎駁我呀 丟一兩個ON9, 弱智, 蠢就以為岩呀?
星期六日咁撚多香港人去深圳係咪因為MING仔一條片呀喂?
成堆其他YOUTUBER 係到推廣 個啲就無事既?
立法會成堆人渣係到賣港 你地咁正義又做到啲咩呀? 凈係識隔著個MON 係到吠

一百萬你覺得好多？

到底連登有幾多小朋友？唔怪知奶共都冇問題啦

我不嬲唔睇奶共片 你估個個都好撚似你咁冇骨氣？ 重大條道理 撻第二條友出嚟 成撚班奶共垃圾

所以香港人真係唔撚配民主 李光耀講得啱 你班垃圾繼續睇奶共片 繼續做圈養嘅豬啦

咁你又有無呀?
傻鳩 一條片100萬唔多呀?
一條廣告100萬REVENUE 唔多呀?
你到底有無出過黎社會做野 知唔知搵錢係幾難?
知唔知 有幾多上市公司其他NET INCOME 可能都係得幾百萬

連登小朋友最興就係話 $XX萬好多咩?
你班小朋友打開個戶口有幾多錢呀? 一個月搵幾多錢呀 1萬呀? 2萬呀?
行出街睇下個社會啦

得啦得啦 唔同成長環境我都明有人覺得100萬好多

同香港人講骨氣真係可憐 連100萬都唔值

答我啦 你有無呀?
你咁正義 你可以幫香港做乜呀又?
你咪又係返工放工, 咁你講咩呀 你就係你口中既港豬呀 垃圾

2018年統計 香港超過100萬人有超過100萬身家

雖然你唔係 但身邊好多人都係 我知你慘 但唔好以為個個好似你咁撚窮 窮到骨氣都唔要

出多啲家識多啲人啦 齋係kongu識都大把22歲有過百萬balance

新加坡夠冇民主啦 啲豬仲養得肥肥白白冇人反抗100萬就真係少左啲 學新加坡搞掂房屋問題 個個仆住奶共啦

睇到你班窮撚發窮惡就好笑

講得啱呀

新加坡人奶 起碼個個衣食有保障

香港班撚屌窮撚到閪咁都爭住奶

波仔家姐幾好J

講野好姣

咁你有無呀? 問黎去問都唔撚答
成日話邊個邊個有 咁你有無呀????
我就知WO 你連社會未出黎做野呀
呀cu 弟弟搵補習中介呀? 好驚比人呃呀? 仲叫人出多啲街

單以mingjai旅遊片，拍攝手法，資訊，都算係香港頂級旅遊片的行列，同埋佢都算奶共？

劉
馬
車!!!!!!!

你繼續活係你隻模擬遊戲到啦奶共撚

我睇你都好好笑 呀小dee dee 講黎講去兩個問題都答唔到我
嫌少你有無100萬呀?
你覺得人地奶共你咁正義你又做到啲咩呀?

原來我屌立法會入面班奶共人渣都係奶共
你啲咁既白痴真係好可憐 是非不分到極點
記著繼續帶埋你依啲恩想出黎社會啦

我睇過呢個ming仔d片
唔理佢奶唔奶共, 佢d野都係好撚低質
佢講既所有topic d point都係人地講過哂,仲要比佢講得好好多
條傻鳩左抄抄右抄抄, 得閒食下野拍下片, 就吸到d社會廢物當佢KOL咁
呢段仲好笑, 學人講脫歐, 你識閪咩
照下塊鏡, 出街整下容變靚仔D或者我有興趣睇下你既
利申︰GAY

你邏輯真係好好笑

有人奶共拍片 我唔睇已經唔助長佢

你估好似你？奶埋一份 重問人可以點 你除咗不斷重覆同一句野重識駁啲咩呀死撚窮 冇腰骨

思想

你屌立法會班人渣就叫好有貢獻

我屌人睇奶共片就叫咩都做唔到

邏輯

你都幾好笑 你又知我有睇?
我只係話人地幾百條片入面得一條片講下深圳 你就直接話人奶共
你自己唔覺邏輯好有問題?

6位數港紙叫多？
巴打你係咪埃塞俄比亞過黎？

你都幾痴線下 因為有汪洋大盜所以我鬧啲偷阿婆底褲嘅人都唔得？ 我鬧佢仲要變成我扮高尚？ 結果我唔去捉佢哋就直程連鬧人唔道德嘅資格都冇埋

文化入侵 讀得書少唔該你讀多啲歷史書啦好心

定你都係蝗一份子？所以覺得冇問題？

SORRY 你繼續覺得我係窮撚啦 我無咩所謂
你咁鐘意先入為主 我都祝你讀完書出黎社會做野好運
到時唔好憤青上身上黎連登開POST 屌唔公平

同冇邏輯嘅人講邏輯係好錯嘅事

一單交易100萬叫少呀原來?

原來人地幾百條片入面有一條片係講大陸就係汪洋大盜 你仲好笑

窮人圈子係咁 我終於明你係講唔掂佢哋

你答啦 你有無呀? 避黎避去做咩姐?

我知你冇啦 錢又冇 骨氣又冇

你班懵撚真係幾得意
100萬一單交易叫少
原來個個都係誠哥
唔怪得咁多連登50K FG
OK 你地嬴

又避
你有無呀?
答啦
學生仔

你真係痴線痴得好離譜出嚟社會做嘢遇到唔公平出po屌就係憤青？ 提出問題但係冇辦法解決又變咗做我錯？ 你啲基礎邏輯錯得有啲緊要

第一代youtuber喎 無錢都變有錢啦

又窮又冇骨氣 佢除咗識畀政商繼續壓榨逆來順受就冇 好明顯佢連書都冇讀多啦

我使咩有 我老豆有得啦

你知唔知中共統戰的方式就係漠視邏輯，挑引人情緒化互相攻擊，以達到削弱、分化敵人勢力的目標
佢地扮本土派呢D基本野啦，將勾結中共條線愈劃愈鬆，去到非黑即白既程度
一方面用盡經濟政治力量「招撫」有名望勢人既港人，一方面用非黑即白的二分法鼓動大眾劃清同中共/中國(將中國=中共亦係另一陰濕位)有利益關係既人。
之後香港有勢力既人或KOL既處境就係，如果想維持自己地位財富，明面上愈黎愈要自我審查甚至同中國靠攏，有經濟或政治既交流。否則的話，中國所鼓動既民粹力量(細心D諗，一般中國人都係共產黨管治下既受害者而且被佢地利用黎盲目攻擊自由世界，但中共就係要鼓動兩邊情緒化互屌，無合作推翻專政既空間)足以擊潰或損害到佢，近來唔少外企都有辨睇。當KOL或士紳有利益關係，有政治潔癖既「本土派」(分唔清有幾多係五毛或被五毛影響或真心憤世到非黑即白)自然有地方攻擊佢，個D人被本土派批鬥，暗面上或情感上亦會同本土派，敵黨一方愈黎愈疏離，結果就係本土一方愈黎愈少潛在盟友，被本土攻擊既士紳更易靠攏中共或「中立」。當然，就算本土派唔政治潔癖，個D士紳KOL都未必會去幫本土派，加上係中國龐大政經力量同民粹輿論既監督下，佢地心知同黨對立既後果，本土派勢孤力弱亦唔可以怪本土派
不過真係要小心被人引風向，將自己推向愈黎愈孤立既程度
希望唔會見到有日連達哥都會無足夠的合理理由而比人反

你邏輯仲有問題
你又知佢會先諗下自身有無問題先出POST屌?

哦

比個analogy你 我比夠10億叫你殺你老竇老母你係唔係照做 驚你唔明解釋埋比你聽 係金錢大幅提升嘅情況下所做嘅行為亦趨去immoral 兩樣嘢係哲學上有一定similarity

我知你冇啦 錢同骨氣呀 重有邏輯

咁咪啱囉 你咪假定咗佢一定係自身有問題所以出po屌就叫佢做憤青囉？？

唔係 佢係偷阿婆底褲 閣下理解能力有啲低

又擊倒佢啦你

成日都亂咁解讀我堆字咁樣好難同你繼續討論落去架喎

錢 骨氣 邏輯 理解能力

到底佢嘅人生有幾可悲

幫高鐵賣廣告既垃圾成撚日扮正能量 好嘔心

你地繼續係到怨啦
行出中環望下講普通話多定係講英文多
望下大陸公司佔香港成千幾二千間上市公司入面幾多成
繼續係到唔面對現實係到發夢
社會係需要你班失敗者比人當踏腳石

加油 社會需要你地

呢排有個大陸仔youtuber
叫咩老高，佢d fans話翻牆睇好辛苦
叫佢返大陸開官頻
老高條7頭死都唔返大陸開頻道。
人地就係唔想返大陸

當然需要我哋多過需要你

移得民去日本既除左等錢洗，仲點會入翻牆

點解咁都有10個正皮，班友唔識google?

學下英文走出香港世界啦

條友都奶左共啦 係到扮晒中立講時事
係fb出post問下條時事片想睇咩topic 我叫佢講香港 然後話唔記得佢收過高鐵錢宣傳高鐵 條友扮睇唔到

講得岩，非黑即白咁處事只係孤立緊自己，縮小緊自己勢力，攻擊人果啲又有幾多個係完全同大陸扯不上關係先，遲下過個關睇牙都要比人政治盤算

咪係，針住係呢啲芝麻綠豆位洩憤，大是大非又無膽出黎屌

感謝兩位stop左佢，太煩

Jfft

認真開個channal專引啲蝗玻璃心都好 咁樣賺views都收唔少

佢唔算啦

硬係覺得佢依加開始講英國政治係試水溫
為左之後出片河蟹中共醜聞鋪路

我有冇睇外國嗰啲又要話你聽?
問下香港有咩youtuber推介 支持下本地唔得嘅?

咁撚愛國 但係又上youtube

ming仔係連登比人反
我有冇睇錯

Cls,拍一條支那宣傳片就係奶共
服役你班撚樣真係難

按你班on9既logic,床哥叫人睇流浪星球
係咪又奶共，係就快d屌
比連登仔反先紅

好撚簡單，一個好人平時做開好事、宜家做左一樣壞事就好似十惡不赦咁
相反一個壞人壞事做盡，做返一件好事就會覺佢好好
屌講低質垃圾奶共點都唔會係ming仔先啦下話
所有接受過中國利益既都收哂皮
我真係好想知香港仲有邊個youtuber係唔洗反

大波仔

google咗 搵唔到 淨係知eminleo係政協
有冇source

禁你老母

冇人得閒理佢 15年嘅事 拎到19年講

垃圾都叫高質

奶

其實個channel唔講政治
同驚比人杯無飯開，有咩關係

睇ming仔=西多屎

睇ming仔都係睇佢啲旅行片 有邊個local youtuber旅行片夠佢高汁 剪接又正
你哋究竟係youtube睇人定睇片

喂ching你又話出黎做野又盛
睇你打啲野好幼稚 以為自己好有批判思考

的確一百萬一單交易係好多
但係你講嘅所有嘢全部都係假設性
其他巴打答你都廢撚事
而且我哋一開頭討論緊嘅係ming仔拍深圳片
你又無啦啦spin去咩有冇一百萬
我頭先睇住你哋鬧交都覺得你幾撚好笑

而家係連登竟然連Ming仔都係低質 真心想知本土YouTuber嚟講 仲有邊個睇得過?

Bob叔

你咁講西多士都好睇架

上次佢介紹九龍城間普通既牛腩面50蚊碗 難食到喊

直情係地球公敵啦

走啦打手

由佢拍大陸野已經放棄左唔睇
要睇講大陸野既人睇西多士咪得
依家淨係睇bob叔算 bob叔d郵輪片真係

手指拗出唔拗入？
大陸狗好鍾意講呢句，有事就自己人，冇事就割席

好易著燈
撳一撳民族主義個掣就著

auman好過ming仔好多

支那人自卑感好重
同佢地同文真係好撚煩
香港好在講緊廣東話
台灣人基本上日日都俾支那仔洗版

佢一直都避而不談，剩係講飲飲食食咪食哂兩家茶禮囉你試下一講立場，另一邊既人仲睇唔睇佢，插佢添啦

大灣區嘅出現
香港已經係一個市